有無人坐過wizz依間航空公司?

岩岩坐完
閪公司一間 屌
勸大家唔好坐

乜黎

一早去到，帶齊boarding pass 咩問題都冇
好抵就真

唔算最平，行李要錢，但航點多，又準時算係咁

唉屌 早兩日買左

hand carry捉得好嚴
揹個得passport size嘅袋仔都當一件行李
不過exchange嗰陣去東歐旅行焗住要搭佢

依間閪公司為咗屈人行李錢乜都做得出
我真係屌佢老母

你計下買個寄倉同handcarry差唔多價

佢對你做左d乜？

agger
免費cabin bag個size細到傻系咁
細喼一定fit唔到
迫你cabin bag都要俾錢買 on99

利申 搭過 搭既時候無咩特別
不過上到佢個網，實價比skyscanner上面個價收多d錢

佢free cabin bag個位細到條鳩咁
我帶個細喼去
個職員即刻閪面話我個喼唔得要即場俾£40
屌佢老母隔離其他航空公司個個都正常size係依間野咁撚閪
俾完錢會俾張large cabin bag嘅貼紙你喺個喼度
仲要check in嗰度check一次行李 臨上機check多次 等你想走都走唔到局你一定要俾錢 勁仆街

各處鄉村各處例
人哋網站已經寫到明邊啲係free邊啲要畀錢
咁都中槍

屌我知係我無睇清楚
但唔代表間公司條例唔閪同用盡方法屈錢

我都試過，要俾多4xx 蚊，仲要提心吊膽入閳再check 多次，得呢間先會捉得甘嚴，有得簡一定唔會再撘，

不過人地唔捉係人情，捉係道理，都唔可以話屈錢嘅

Book果陣轉large cabin bag好似9鎊？

利申，我愛Ryan air

唉 好撚貴
屌佢老母我以後俾貴d都唔會再塔佢

Btw甘你老母

撚會咁平咩間仆街閪公司

嬲到錯字sor鳩ey

屌又打錯

［img]
14euro

搭過十幾次，航點多，最平80HKD都買過幾張，好撚正

依個價係喺邊度出發?
岩岩check London出發要£16

人在德國
鳩search Dortmund to Budapest